政府澄清「禁足令」謠言

對於有謠言指因應2019冠狀病毒病疫情，政府可能在未來數天實施所謂「禁足令」，政府發言人今日（七月二十一日）澄清絕無其事。

發言人說：「疫情嚴峻，我們應該齊心抗疫。市民千萬不要被虛假消息誤導，更不應發放或散播謠言，引起不必要的恐慌。」

發言人呼籲市民應繼續遵守社交距離的指引，減少外出，同時保持個人和環境衞生。市民亦應留意政府公布有關2019冠狀病毒病的最新消息。

完
2020年7月21日（星期二）
香港時間18時08分

2020年7月21日

20200721

2020年7月21日（星期二）

你老母好忙

2020年7月21日（星期二）
香港時間18時08分

block

人地拎黎bin c，你班柒頭就如獲至寶咁撚樣

on9, blocked

SCMP 已成condom

Sorry 冇睇清楚

正評引伏定係拉佢好呢

咪係你老母死嗰日

both

屌你老母標題黨

碧街已成condom

這年代反口才是真理

樓主ON9?

721

當初劏房唔管制, 從來無正視問題

唔好計生活環境同壓力

衛生, 治安, 消防問題而家一次過爆晒出黎

全港準備一齊welldone 啦

真正社區大爆發

證明政府實反口

屌你，回帶

old news
連仔做野啦

拉

屌你老母

樓主有時間就做下啲有意義嘅事啦

藍絲死全家既第一步

樓主好波

on 9 樓主

其實我覺得要鞭屍應該紅字個日期
而家連登太多弱智

暫緩姐

721 你玩野？

樓主正柒頭 block

咁都唔明樓主開po嘅意思？

fuck you dpgshit

七月二十一日

支持樓豬勿忘721

AO: 母忘721

波叔有份架 點會搞劏房呀

次次講完唔會都係會反口
雖然今次係半年後

推

考古PO，屌你

政苦心諗：油尖旺封區都味諗好份稿點寫,你地班連登仔就用返7月份聲明 幫我再澄清 我點覆好

搬龍門

樓上成班弱智驚死人地唔知自己弱智
沖出黎

政府澄清澄清禁足令謠言

誤導標題
拉

拉
永久封鎖

樓主貼埋日期出嚟都咁多人睇唔到

曲線要講明

成班弱智仔叻唔切擺明曲線

已封鎖會員 - 關鍵時刻

即刻駁嘴

樓主回帶膠

2020年7月21日（星期二）
香港時間18時08分

拉